微博《古裝四美小花》投票選舉榜排名

微博《古裝四美小花》投票選舉榜排名

第一名：鞠婧禕：58.3萬——《新白娘子傳奇》白素貞。

第二名：陳鈺琪：43.5萬——《倚天屠龍記》趙敏。

第三名：楊紫：39.1萬——《香蜜沉沉燼如霜》錦覓。

第四位：劉詩詩：30.6萬——《醉玲瓏》鳳卿塵。

而唐嫣以28.1萬排在第五位，緊隨其後的分別是趙麗穎（21.8萬）、楊冪（12萬）、Angelababy（11.9萬）、彭小苒（8.8萬）、張天愛（8萬）。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

鞠婧禕

趙麗穎

祝豬丹唔撚入流 傻鳩先吹奏

第三名得啖笑 都唔撚知邊個黎
彭小苒排名咁低

上年套香蜜好撚紅
但係楊紫個樣絕對稱唔上「美」
其實都係fans投出嚟

大陸妹點靚都係俗又唔自然，香港一個Ali 殺晒有外貌又有內在美